成日話開花送頭果班. 我想問....

我想問112遊行或之前既大遊行都一早plan左. 明知狗都步署好咪又係送頭. 點解又唔講？ 今日呢個突擊開花. 博到啲狗部署唔切. 又可以係近自己果區唔怕走唔到. 琴日夠多人啦. 太多人咪走唔切囉. 琴日幾多手足衰左呀！ 係你地只敢係人群之後扮勇定係你係狗？ 唔係到底點樣得到結論幾十萬人屈係一個地方會冇咁危險？

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

冇人答？